[又死2隻]婦遭斬首頭顱扔落街 夫行兇後跳樓亡

遼寧葫蘆島綏中縣前日發生恐怖命案！36歲女子小芳當日在家中被黃姓丈夫殺害後，遭斬首分屍，黃某其後更將妻子頭顱從20樓住處扔下樓。事後黃某跳樓自殺身亡。據悉，夫妻兩人於事發前一日上午就離婚案對簿公堂，曾發生激烈爭執，不料最終釀成慘劇。

前日凌晨2時30分左右，警方接報稱一名女子被殺後，頭顱被扔到地下，同時有另一男子墮樓身亡。經查，女死者就是小芳，男死者為其丈夫黃某，警方指，在進入兇案單位後，發現主人房地面血漬斑斑，而身首異處的小芳，身體留在主人房內，行兇的斧頭則在旁邊。

警方根據現場血漬分布估計，黃某在斬下小芳頭顱後，曾提着頭顱到洗手間洗手，然後折返開窗，將頭顱從20樓扔下樓。警方根據小芳頭顱傷痕推斷，她應先被黃某斬傷臉部，繼而再被斬首。黃某在殺人後從窗戶旁跳樓身亡。

據知情者表示，小芳早年在廣東打工，遇到年紀比自己大14年、來自湖南的黃某。兩人婚後回到綏中縣開麵館，又在當地置業。小芬與丈夫育有一名12歲大的女兒。惟兩人近年經常發生爭執，黃某更不時對小芳拳打腳踢。

知情者又指，小芳與黃某的離婚案於周一上午在綏中縣人民法院開審，當日下午，黃某以有人想買夫妻名義的另一間房產為名，將小芳約到涉事單位；及至前日凌晨近2時，兩人在單位內發生爭執，期間曾傳出喊叫聲，最終這宗發生恐怖命案。